只許晚市放寬、不許市民投票

香港市長十分唔掂

政府已聆聽閣下的訴求，晚市不會放寬了

不許晚市放寬、可許市民投票 ?

押後立法會選舉已成地屎
放寬晚市流料又攪出pat 屎
免費檢測市民自行取樣又多一 pat (修改中)

屌你 搞到依家晚市都無得放寬 !!

真攬炒, 指柒婆, 唔係我

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

會抗驗、會抗碼

只許驗DNA，不許投票